27/10，深夜分享一首好歌- Gin Lee 十年如當日

收錄喺2011年Gin Lee喺香港出道碟《Here I come》，Gin Lee唱功當然唔話得，而且首歌嘅感情都發揮得淋漓盡致好記得當時仲係中學生嘅我喺MK街頭見到大大幅呢張唱片嘅廣告，好奇走去YouTube搵啲歌嚟聽，先發現原來咁正同碟嘅〈潛水〉同其他歌都好正，仲有Gin Lee嘅其他歌都不妨可以聽

十年如當日 李幸倪 (Gin Lee)

作詞：林若寧 作曲：Kenix Cheang@ Private Zoo

想起那日愚人節裡
他不擅辭令邀請我會見
而場面稍欠缺自然 人多擠迫飯店
平淡的一天 初次約會已合演

想起那夜閒聊數遍
他一臉紅著想一起發展
是那種溫馨的靦腆 曾經叫我觸電
後來沒有演變情人總有後悔半點

無奈那天 將戀愛看得小
慨嘆那天 雙方真的幼小
遇上過有心人卻無緣留戀已經流逝了
曾是瑣碎一天今天方覺得 如此重要

想起那夜綿綿細雨
歸家漫長路看一幅雨景
未見到他一彎背影 曾走進我生命
十年後看隱約神情竟會令我覺醒

來到這天 相戀過也不少
慨嘆那天 雙方真的幼小
遇上過有心人卻無緣留戀已經流逝了
曾是瑣碎一天今天方覺得 如此重要

總記起… 總記起…
瑣碎事能叫我 領悟還未算少

直到某天 分手說過多少
慨嘆那天 心聲不懂發表
在過去這些年有誰人誠懇已經無重要
遺憾影響今生匆匆的那天 如開玩笑